你當佢係寶 佢當你係草

付出咁多，全心全意咁對你，到頭來連少少既在乎都得唔到，但係又唔甘心就咁放低你，每次失望過後好快又對你有返期望，妄想有一日你會答應我，或者係我唔識點樣對自己好啲，冇保護好自己，搞到而家同你連朋友都冇得做，好後悔當日講左比你知我鐘意你，如果我冇做呢個決定，或者今日我地仍然係最好既朋友。其實，我好掛住你。。。